加拿大對12港人案秘密審訊深感憂慮

又talk3 say4 write hand draw leg